有無咩停車場/地方 可以合法地借三腳插頭嚟用？

唔係用黎充電車

只想拎屋企部rainbow落去車到吸下塵

樓下停車場有電制既不過唔敢用 費時俾人話偷電

樓下停車場啲實Q唔敢咬你架
快手快腳搞完大家當冇事發生就算啦

無

HKU 有個停車場有，勁多位勁多電制

元朗自助洗車場
入錢買電

有電位就插得
插個rainbow 應該用得幾毫子電

答單問九龍區邊到有得R三腳插頭用 都係想好似樓主咁吸下塵
樓下泊緊領展果個場冇 就算有都上左鎖

帶部柴油發電機

邊間有電買？

錦榮

邊個？

有錢玩法,買UPS

Car battery + inverter

用架車舊電

所以當年諗都唔諗買dyson

回應番，如果你自己月租停車場佢唔會理你架